Del左個垃圾台好耐 - CCTVB 有冇報逃輝僭建？

話說已經刪除咗CCTVB 呢個垃圾台好耐，即管睇吓佢哋今次有冇報道

無

根據大波華呢件事，有無人覺得逃輝都係玩自爆比蘋果聽??

有不過好輕描淡寫
打細路個單暫時未有